Задание 1. Взять за основу предыдущее домашнее задание:

- Написать тесты на все методы программы, содержащие логику. (Junit 5)
- При выполнении тестов исключить взаимодействие с внешними источниками (напр. база данных) при помощи моков. (Mockito)

Задание 2.

- При написании тестов ориентироваться на процент покрытия кода тестами.
- Покрыть код тестами минимум на 80%.